成班柒頭狗 吹大雞先敢出黎吠

汪汪汪汪汪